中學女生昏迷送院

黃大仙彩虹邨聖公會聖本德中學，下午1時48分，一名女生不適暈倒，隨後陷入昏迷，一度沒有呼吸和脈搏，由救護車送院搶救。

馬總統

冇呼吸脈搏呀衝出黎柒